寂寞夜裡出現 是為著讓曙光消散了便算

乜咁夜

JJ
我未想瞓住

聽日六點九起身 仲未想訓

你唔瞓真係起唔到身架清

聽日一早起身去踢波 踢完就去返早 會唔會猝死

返工

。一。

會

._.